衛生棉條用家請入

頭一日黎m 用左大流量既棉條 (姐係粗啲既size)
第二日 用左正常流量既棉條
隔一陣啲m已經流緊出嚟 痴左m巾墊底
照出街 過左四五個鐘 行下行下
feel到條棉條流左出黎
究竟係 我用棉條用到個陰道鬆左 定太多m
好驚鬆左
求大神解答

真絲

俾人屌得多 好正常

唔好屌咁多屎眼

衛生棉塞屎眼咁撚變態

香港成日賣唔齊Size，
其實大流量對上仲有大啲流量嘅
不過好多舖頭都冇賣，惟有換得密啲

好彩咁大流量一般都係頭一兩日，
同埋已經好過大流量用M巾嗰陣煎熬

利申：10年以上棉條用家

我有時用下棉條用下m巾
無論用邊種
都要換密d~

其實用左棉條仲要痴m巾墊底
點解唔直接用m巾？
利申未用過棉條

自己試吓先 個個人量都唔同
通常尾兩日先用regular

會墊護墊
棉條吸滿曬都會漏

我已經用S+姐係加大咖第一日 第二日轉左S 去大型啲既萬寧會齊啲

我都係 有時兩樣一齊用

因為用左棉條唔會浪黎浪去 啲m有時流埋落屎忽真係好唔舒服

我係驚用得多個陰道鬆左

因為成日Feel到啲M喺下面流出嚟太恐怖
用棉條幾乎冇晒嗰種煩人嘅感覺(真係女仔先明)

同埋自從用咗棉條就冇再夜漏

屌得多會鬆？

味試過 想試下

塞陰道會冇咁變態？咩道理

正常唔會咁 你一定係塞得唔夠入

方便 點郁都得 衛生

通常邊到有得賣棉條？

會咁咖 唔係鬆左都好啲 嚇親我

係呀 超舒服

萬寧 屈臣氏都有

五金舖

-.- 點會

大乞痴都可以大力啲大

用左好耐 未試過出流出尼

因為我feel到係咁想甩出嚟 最後睇番冇甩哂 應該係太多m想漏出嚟

陰道係好有彈性嘅肌肉組織嚟，
唔會因為使用棉條而變得鬆弛所以唔洗擔心。

就算生過小朋友，
陰道會喺幾個月內回復狀態。
棉條點都唔會粗得過小朋友個頭卦

陰道鬆弛最大原因係隨住年紀增長而變化，
上網搵下「凱格爾運動」呢樣嘢會有幫助，
所以唔洗太擔心。

係唔係你條棉條推得唔夠入？

因為呢最近同男朋友親熱個陣 冇之前咁舒服 所以我好懷疑係咪自己問題

唔知呢 因為之前都冇試過咁樣 都用左兩三年了

滿左就要換
太多血咪會跌出黎
係因為佢吸滿左會好滑
換得密啲就唔會
如果唔係特別少流量，第二日用大size都好正常

之前貪得意試過一次綿條
係幾舒服嘅
後尾男朋友送咗隻月經杯比我就無再用綿條了

塞得唔夠入會有feel 通常用導管式成枝對到盡再推就一定岩晒

棉條係咪衞生過m巾
起碼流出黎唔會焗住

棉條粗極都唔夠碌鳩粗啦

我都係用tampon照漏血，已經試過唔同牌子
但唔用tampon既話日用我都需要28cm，所以我會棉條加埋23cm用，覺得著緊身牛仔褲唔會咁明顯+夏天唔會咁熱

唔一定 前提一定要成日換
棉條唔成日換好易奶野 會發炎
唔會焗住就真 黎m唔覺黎緊m

塞晒入去之後夾實陰道
輕輕力向外抆一抆
咁就唔會棉條吸唔到但又漏出黎

其實有冇人會用力推到條棉條出黎

特別係痾屎個時

係街換棉條咪好唔方便
成日起身就洪水咁樣 好唔舒服

應該關血量太多事
同oo得多無關

棉條無左缺堤既感覺係非常好
尤其夏天
無左又厚又焗既野真係好好

但我仲未掌握得到換既手勢
量多果幾日成日搞到成手血

唔會呀 你洗乾淨隻手入廁格 用紙巾包住條繩抆 再插返入去都係幾秒既事

記得換左先好痾尿唔會整濕條繩

彎少少腰 or 將隻腳踏上廁所板度個角度會就得好啲

會呀！
你撩得多鼻屎鼻窿都大啲；
痾屎多個屎眼都會鬆。

唔知你咩牌子，你有無整鬆少少條棉條先放入去，定就咁放？

原來係咁 可能我之前都黎得好少
今次多左所以先咁

自從三年前個日本人同事介紹我用棉條
就好少用m巾
我用個款個名係叫蘇菲
有條導管唔怕放得唔夠入
每次去日本都大量購入
但唔清楚香港有無

決定下個月試下
咁月經杯呢 有冇人有用
成日覺得係街要塞野入去好煩

我都想試下用 好似好環保又慳錢
但係用之前係咪真係要用滾水燙下佢

點解唔係抆完出黎痾尿再換新棉條

用緊蘇菲
但係我覺得香港棉條選擇多啲又好用啲咁

舒服就舒服啲 衛生就唔敢講
因為始終要塞入身體裏面
同埋啲棉一定係漂過
試過聽新聞有個女仔太耐冇換
焗住啲菌定唔知中毒要斬左隻腳
但我係都會照用 最多勤啲換

但棉條要插住咁耐

有個種feel
不過通常去廁所之前都會攞出黎先
唔係尿浸條繩

痾屎會痾埋出嚟嫁

其實漏m咪姐係賴尿，樓主咁大個人仲賴尿

我都係 就算要兩樣一齊用都要棉條
太舒服了

我會用熱水煲佢一分鐘消毒下
最好係用前用後都煲下佢 但唔好太耐
我成日凝住煲太耐個杯會溶
係環保啲又清爽過用m
前題係要戴啱位

冇用過棉條但已用月經杯5年，正常流量，就算頭兩日大流量都可以8個鐘換一次唔會漏

多數塞完就算

其實陰道有彈性無咁易鬆
可能咁啱嗰次流量大姐

最長六個鐘要換
不過我就算量多都係用正常size

我試過 超用力柯尿 忍太耐 必埋出嚟

所以出街用 m巾多

一係滿左 大流量再換密啲
你用有導管好啲嫁一塞就係

有冇用杯嘅絲打呀？
一開始用邊隻好啲？ （有用開導管棉條）

我係屋企先用 因為係街好多時都唔敢坐啲廁板

咁驚嚇
咁夜晚訓覺7/8個鐘點算
做女人真係麻煩

比d常識好無，用得多唔會鬆，妳鬆係天生

有冇推介？

HKTV mall 有

香港宜家出左勁多牌子 前兩年都係得兩隻 宜家都已經有4隻 但普遍都貴過m巾 所以我成日喉住買二送一先入買貨

似流量太多/放既位置唔好
咪on9 綿條得手指咁粗
邊會咁就鬆
陰道連仔都生得出，好有彈性既

點會係瀨尿 都唔同lone

咁咪要突登買個煲囉

用個陣係街係咪會好唔方便
又唔似棉條可以用個個新

蘇菲真係好好用
有次出街無帶去萬寧買覺得香港買棉條好貴
見到$33左右先得16條
但係日本買$45左右就有34條
但日本多唔多款我就無研究反正都係多少流量

量多正常size就勤啲換 加大可以偷懶

我照訓唔理
新聞條女好似十幾個鐘

月經杯最煩係放果時好大陣象
同埋有d 人要試好多個先搵到岩體型
但舒適度遠勝綿條
M巾已經不在討論範圍之內

試吓每兩三個鐘就換一次可能會好啲

用左兩三年，一直好順利
但自從幾個月前有次唔知點解放新果條入去覺得痛，突然入唔到
之後每次換都會覺得好緊張，如果一痛就入唔到，就要掉一條，每次換都係一場賭博

去日本大手買入x2
我要用到super+, 香港而家普及左，之前得super

我通常第二日開始流量多先會用棉條

我都試過，果時無咩選擇得無導管
停左一排
一路到後來外國買到設計好d 既導管先用番

用慣左有導管個款 上次行萬寧見到覺得有點貴
留意下幾時有買二送一先

去親日本都買
藍色係普通流量，第二日多流量3個鐘左右換一次
香港夏天太熱啦，用咗真係舒服好多又冇咁大陣味

如果怕要出街倒完再放番入去/再求安心啲，仲可以買支專用消毒液噴

你會唔會痛？
可能塞唔夠入／塞錯位

係咪塞錯咗落屎眼？

放得唔夠入 綿條位有露咗出嚟就會

真係好想試
棉條方便定月經杯方便啲

如果你未用過棉條就試咗棉條先，習慣再試杯都未遲

唔痛呀

但抆出黎時會唔會成手血？

應該太多m 堆左出黎

用過喇
其實我係屋企用棉條都係收收埋埋因為驚比屋企人知道以為我破左
如果用埋杯仲驚比佢哋發現

一係換密啲 一係用大條啲

我今日係萬寜見到買二送一
即刻買左六包返屋企

有冇試過塞棉條游水？會唔會索左d泳池水嫁？

想問用緊嘅絲打，萬寧有得賣粉紅色盒果隻係咪最大得S+？因為我流量多果日用S+ 都3個鐘就要換一次，唔知有無再粗d？
我見萬寧而家多左另一個牌子，有無絲打用過可以比較下呀？

邊隻牌子有二送一呀？ 我買左咁多年都未見過嘅？

一有特價就入貨

變左性 第一次流m係咁

Playtex

thank you

playtex不過我都係第一次見到萬寧有棉條賣，仲要有kotex棉條賣，之前我都係去超市買

我都分唔清冇研究

好似係 我都係用S+

係條棉條吸收太多水份太重有垂感所以覺得好似想跌出黎

我屋企人知道咗都叫我唔好用，我話而家你黎m定我黎m，即刻收咗聲
用杯佢地應該好驚佢地應該冇辦法想像塞個杯入去

屌 好撚正笑左
係呀 好多人都以為有性經驗先會用

s+已經係最大

我覺得Kotex同tampax膠管都好用過playtex

Tampax 又靚d
不過p好似最平

我都係去咗美國後先發現棉條呢樣拯救世人嘅嘢，我有香港朋友問我塞咗點屙尿

我覺得今時今日仲用緊m巾既人好慘

一陣又有人走入嚟話用m巾關你咩事

都唔係嘅，每人都有佢嘅選擇，有啲人用唔到棉條塞入去會好痛

但都係好貴冇喺香港買棉條好耐，一係去日本嗰陣買一係amazon買其他野順便買埋

月經杯

如果係自己選擇就無所謂
好多女係驚人講所以用m巾
我已經係姨姨既年紀，有朋友驚漏m驚左差不多30年
經到又成日up住妹妹搞到敏感
仲因爲怕老公唔鐘意唔敢用綿條
其實佢老公鬼知
希望新一代既女仔唔會咁諗

我男友本來唔知棉條係咩
解釋咗之後佢覺得好神奇

咁又係
都係嗰句，自己黎m唔係人地黎m，我自己舒服最緊要
怕老公唔鍾意呢個原因好on9

緊係唔會啦，越屌越緊添啦

我m到頭一兩日量多嘅時候會用playtex S+
大約3-4個鐘換一次
第二至三/四就會用任何牌子嘅S
換棉條嘅時間都係差唔多
用棉條嘅時候會加護墊
萬一過少少時未換棉條 又漏m嘅時候有嘢頂住
同時又乾爽啲
我建議頭一兩次未掌握到就用住m巾先
習慣下自己幾耐要換棉條再改用護墊吧

PS有兩年棉條經驗

Btw屌太多鬆咗就用m巾啦

我未用過棉條，一黎就由m巾跳去杯
不過我諗要出街就點都棉條方便啲？用杯無得下下水洗，就要帶濕紙巾抹加噴霧消毒，未必個個得
不過就唔洗成日補貨嗰下好，又唔洗怕漂白劑同嗰個咩致命感染（唔記得個正確學名）

除非滿到漏，否則正常唔會。最有可能係再放入時手指會沾到陰道內既血，但唔會話多到滴定點，呢啲情況我諗用棉條都有可能有？我未用過棉條唔肯定

我通常加厚啲嘅護墊，或者薄嘅m巾，有時出街怕搵唔切廁所

耐心當同另一半上下性教育
我一開始話用杯，男友都好擔心、怕左怕右問好多野，最後都接受左，仲見我舒服左好多而家一m come就問：你隻杯呢放左未？

試用梗導管式，但點解好難插得入哂咁

抆出黎嗰陣同時有流緊出黎有機會手會hide到/滴落手，但唔會成手都係，除非下面噴血

試下黎M第一日，最多血個陣，沖完涼坐係廁所試下，向斜上推，唔好驚搞到推唔入，入唔曬會唔舒服，但係岩位就舒服曬
利申 棉條4年

兩隻手指捏住管尾端，篤到入去直至手指掂到個西就可以推入去，或者有時要試下其他角度篤入去

或者蓄意成杯倒落手

認真答番嗰位絲，佢係有容量既杯，而唔係一個膠塞，所以唔會一抆出黎就放洪

膠塞
想像咗一下笑撚死

有時要左右試吓先得

用開playtex 有tube 好用. 第1至3日用Super, 4至5日用普通. 如果用super嘅話, 你痾尿嗰陣如果見到條綿線頂個位紅紅地, 就好換. 我大流量嗰時就算用super兩三個鐘就要換. Btw 好似welcome, 卓悅都有3個sizes

用過棉條真係唔會返轉頭
m巾垃圾到
不過棉條有個壞事係 岩岩換完屙屎就唔方便

處可唔可以用？

因為我用棉條有條長繩，所以唔會污糟，
又有啲想試杯

Playtex用家 + 1

下面唔會up住，真係翻唔到轉頭

playtex tampax 同kotex都用過
個人覺得kotex最好用 細細條夠晒方便

吸收量方面呢？
我好多年前買嘅時候剩係得playtex，所以一直都係用呢個牌子，係呢幾年先有其他牌子，但係用慣左又費事轉

可能以前漏m洗得多，如果唔係多到滴的話我又唔多怕會掂到m血。用消毒濕紙巾、簡液抹番洗番就ok

焗住真係好辛苦，用棉條係番唔到轉頭架

不過唯一煩嘅就係夜晚點都要用夜用M巾，我會用液體M巾，已經接受唔到其他M巾又厚又焗

我試過頭1-2日，突然流量增多，2個鐘S+已經漏

用過幾款月經杯，so far 最好用都係femme cycle, 我用嗰款係for低子宮頸，佢好用係因為有防漏設計

吸收量有標準架

我用Kotex 有隻17 mm 護墊墊底，夠闊又唔會太厚

我反而覺得用棉條屙屎先最正，唔會屎同血撈埋同一個馬桶

用棉條又用m 巾做乜

我未見過有ultra ，有就好

香港應該未必有，ultra唔知有幾大碌？我本身量唔算多所以冇用過super

棉條點對付血塊?
我用M巾成日有一舊舊血塊，痾尿又會痾埋血塊出黎

用衛生棉條破處

有時裝住喺入面，有時換嗰陣屙埋出黎

我有時都有血塊，部分會吸左血量，太啫喱狀果d會頂住左先，到抆條棉條時成舊跌落馬桶度

男人一問 棉條會好用啲咩？

棉條：活動自如，唔覺黎緊m
m巾：坐得耐企起身，d血湧出黎，feel到佢好澎湃

除左棉條唔會漏咁多出黎令你成日有漏M過底嘅恐懼感
價錢考慮都因為 棉條+護墊 比起 全M巾 平

試過用力去廁所會推左少少棉條出黎
一出左少少接近陰道口就會痛同唔舒服
所以都係每次去都換一換啦

會，棉條塞得啱會feel唔到有野喺入面，用m巾坐底起身啲血會湧出黎，夏天天氣潮濕好

我都係去廁所就換，怕啲尿整濕條繩唔乾淨

膠管塞入去無咁痛順好多

有冇人知情邊度有light 買

想知如果第一次想轉杯用既話應該轉邊種?想要大流量既size
今日搵極萬寧屈人寺都唔見有super+既playtex結果買左tampex 見到呢個post又心郁想用杯

我只用過膠管，仲有其他係咩

如果小便嘅話冇必要我都唔換，一向將條繩向上放係大裨夾住先著褲同去廁所

細個第一次買佢，痛到痴根

可能真係有少少陰道鬆弛 可以試下用縮陰球 希望幫到你

下次醒小小 用紙尿片啦

未見過

仲有紙管

用棉條會唔會破處

唔會 處女膜有彈性 同埋棉條得手指咁粗

用緊kotex導管果隻U 好易入到去
但第一次用唔識要拉到kick住先用就嘥左枝

咁多位絲打知唔知邊度有得買最少流量嘅棉條？
我流量少好驚乾得濟 蚊出嚟嗰吓好痛

playtex隻regular有冇試過

仲有m巾好大浸m味
綿條相對好d
杯完全無味

我第一次就用playtex 都唔痛除非吉錯方向

我都買左呢個牌子 但唔知係姿勢唔岩定太乾 都塞唔入仲好痛添

我對棉條有恐懼，之前都有諗住試下，但係身邊冇人用過，我連基本點用都未知，一陣抆唔返出嚟咁點算

像筋用得多會唔會鬆？？。。。

冇 我都係上個月買 今個月先開始用
playtex吸既量少啲？

我上次去日本浸溫泉諗住用，點知吉入去好痛 佢有枝道管我都搞唔掂，最後放棄咗

好驚 之前游水想用但最尾都唔夠膽放入去 硬係覺得怪怪會痛咁，但明明仔都生埋

ultra會唔會粗到成碌鳩咁用super已經覺得好粗

係會咖
你哋啲例子來來去去都係呢個
我真係忍唔住要答你
紮馬尾橡筋會
褲頭啲像筋都會
彈性褲啲像根都會

好似好大喎

痴住左係棉條度

佢有咁大條線 唔會蚊唔到啦

但我上網睇過用棉條唔可以超過8小時喎 話會中唔知咩毒 所以先一直唔敢用棉條訓過夜